【BCA公聽會】家長撕試卷 元秋叫執垃圾反被秒殺：你認同嗰份係垃圾？

自己睇link, 有片

淫賤聯班狗最叻倒自己主子米

猿[black]賓[/black]周垃撚圾

架攞來吊

好低能, 秒乜撚野殺
你揸住本杜甫詩選撕爛左佢都係垃圾來架啦

咪係，一千蚊紙撕左佢咪又係垃圾，為抽而抽

黐番可以去發鈔銀行換過張架

我想要1000蚊紙垃圾

護主犬

咪係，根本廢招黎，冷靜些少已經可以秒殺反轉頭
弊就弊在元秋連咁嘅廢招都應付唔黎，俾人駁到口啞啞，更加突顯佢有幾廢

大家唔駛咁激動，元秋都係講事啫

白痴仔 你覺得一千蚊紙撕左係垃圾你咪撕完俾我囉 我唔介意幫你接收你口中既所謂垃圾

會唔會暗黑兵法黎

難分真與假

有無人留意到元秋手指指個陣佢隔離條友都忍唔住㩒番佢隻手落黎
認真佢係咪真係以為自己係有權呼喝人

香港人真係好喜歡呢種 小學雞式勝利

好似小學雞咁, 以為捉到人講錯野就嬴左

小學雞A:「你好勁呀?? 打我呀」
小學雞B:「你個含家產」
小學雞A:「哈, 你講操口」
小學雞B:「傻仔, 我講 杏仁 + 橙呀」